花花世界太過美 哪有我蹤影

#flower#world#beautiful#where##have#me#trace

樓豬講得好

沒有他 很想去捕捉他

無錯

有我

#dllm#on99#retarded#attentionwhore#suckmydick#bitch

屌你老母